［人口統計］有幾多精算有上連登

請各位入來舉舉手

加下仲讀緊有d迷惘
聽人講人工唔高,同埋perm位唔多
考試考得咁辛苦都未必正苦工多錢同埋福利
番完intern覺得完全無學以致用
加下自學緊python,linux

大家入來交流下

DSE雞留名

推

Hello

睇錯有幾多精上連登

係廚房蒸蒜

連學術台都咁
同高登有分別咩

學LINUX做乜

諗住轉field 做IT狗

推
睇來我人生注定失敗
連回覆正皮都呃唔到

班友O緊T/溫緊書 邊有時間上連登

最後一推
星期五六都唔上姐係忙到hihi

咩呀，兩大邊間
我記得唔難入

利伸:quit左

感覺上cu個ifaa好多人就算唔做精算都有business條路

hku好似無乜聽人唔做精算會做乜

利伸:係感覺上

但係精算點會唔高人工，係咪搞gag

你叫讀science,art個d點

好迷惘 驚緊出黎會無出路

唔難入行i mean

屌你樓主死左去邊

入行唔難係真
不過你計下條數當我grad左
三年內Asa五年內fsa
人工先得3-5萬
我考個正苦入境主任一入去就3萬幾
當你champ既升一級再每年加point 就輕鬆6 7 萬到退休
又有房屋又有津貼
咁我點解要考得咁辛苦
學精算學點計PV
但係點計都係唔做精算PV大D
另外本身好多野可以Automation
所以其實都幾易比電腦代替
歡迎任插
個屌醒

精算5年輕輕鬆鬆升到4,5萬仲想點呀

而家叫你考下試姐，你諗下人地big4做到隻狗咁先3年3萬,5年5萬

做人做左成廿年由細考試考到大，有乜咁難呀生，唔洗讀洗埋畀你好無

至於乜q入境主任，你考到而又中意嘅咪做囉

至於你話做IT狗

你知唔知家下IT幾多人工，咩境況呀，你精算都厭低人工高workload，咁你做IT實行做到跳樓似

有人grad左兩年內考晒有4萬 唔chur